［TG］瑜珈 / 空中瑜珈谷（元朗天水圍屯門區）

歡迎新手 想搵同伴一齊報班
齊齊提升身體柔韌度 舒緩壓力
有興趣既巴絲 請留底TG Add你入Group

@dearlovers

lm

有冇tg 加入一齊玩啦

有興趣

不限男女 歡迎加入

推

好有興趣 但怕全女班

有巴打～放心

有與趣

有巴有絲 快d入黎一齊玩啦

找瑜珈buddy

一直有玩開

@hellomofo 想傾

有冇沙田區

幫你推下睇下有冇沙田友同你一齊玩

有時間都想玩下
覺得好養生

我地入面有朋友仔搵其他區
你都可以先加入我地😀

肥仔受唔受

有興趣
Please add @ivankeung

tg hiiiamboy

tg:Monmon430

tb0631

手多唔知禁左咩制，係tg個到唔見左個group
我係咪退左group?
Tg:Monmon430

手多唔知禁左咩制，係tg個到唔見左個group x2

我都係講左句野就無左

係咪hi到個制～等等 加返你

上排係tst試過一間覺得麻麻 睇下附近有無好野

有冇比錯ac?搵唔到你

有意
TG: On99fingfing